［HKJC BUG］馬會又派錢

阿仙奴贏硬咁就3倍
一層樓變三層樓
季尾又送禮俾各位手足

all in